有冇人仲未訓？

突然間成個人好頹，好想搵人傾下電話

你唔記得咗講埋自己係絲

你唔俾係巴嘅？

逢星期日都訓唔著

我都係

未訓..

做乜咁夜都唔瞓?

訓唔著..聽緊歌..

好頹

講出嚟冇咁頹？

有咩吹

Hello

路過

Hi

兩點啦仲唔瞓

路過～

Why unhappy ah

hi